# Chinese, Simplified translation of Legal (8.x-1.0-rc1)
# Copyright (c) 2018 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Legal (8.x-1.0-rc1)\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-15 21:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Content"
msgstr "内容"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"
msgid "Language"
msgstr "语言"
msgid "Version"
msgstr "版本"
msgid "Login"
msgstr "登录"
msgid "Date"
msgstr "日期"
msgid "Legal"
msgstr "法定协议"
msgid "Display Terms and Conditions statement on the registration page."
msgstr "显示注册页面上的条款和条件语句。"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"
msgid "Terms and Conditions of Use"
msgstr "使用条款及细则"
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款及协议"
msgid "<strong>Accept</strong> Terms & Conditions of Use"
msgstr "<strong>接受使用条款及细则</strong>"
msgid "Your Terms & Conditions"
msgstr "你的条款及协议"
msgid "Display Style"
msgstr "显示风格"
msgid "Scroll Box"
msgstr "滚动块"
msgid "Scroll Box (CSS)"
msgstr "滚动框（CSS）"
msgid "HTML Text"
msgstr "HTML文本"
msgid "Additional Checkboxes"
msgstr "附加的复选框内容"
msgid ""
"Each field will be shown as a checkbox which the user must tick to "
"register."
msgstr "每个字段将显示一个复选框，用户必须打勾才能注册。"
msgid "Label"
msgstr "标签"
msgid "Explain Changes"
msgstr "更改说明"
msgid ""
"Explain what changes were made to the T&C since the last version. This "
"will only be shown to users who accepted a previous version. Each line "
"will automatically be shown as a bullet point."
msgstr "说明了最后一个版本以来作出了什么样的变化。这只会显示谁接受了以前的版本的用户。每个行会自动显示为子弹点。"
msgid "Changes"
msgstr "变更"
msgid "Preview"
msgstr "预览"
msgid "Terms & Conditions have been saved."
msgstr "条款及细则已保存。"
msgid "User ID cannot be identified."
msgstr "用户ID不能被识别。"
msgid "Changes List"
msgstr "变化"
msgid "Changes to the Terms & Conditions since last accepted:"
msgstr "自去年接受的条款及条件的变化："
msgid "Format"
msgstr "格式"
msgid "ID"
msgstr "ID"
msgid "User"
msgstr "用户"
msgid "Configure"
msgstr "配置"
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"
msgid "Created"
msgstr "已建立"
msgid "New window"
msgstr "新建窗口"
msgid "Session closed for %name."
msgstr "%name 的会话已关闭。"
msgid "Date Added"
msgstr "日期"
msgid "English"
msgstr "English(英语)"
msgid "Extras"
msgstr "其它"
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"
msgid "Languages"
msgstr "语言"
msgid "Revision"
msgstr "修订"
msgid "Language code"
msgstr "语言代码"
msgid "Page Link"
msgstr "页面链接"
msgid "%name accepted T&C version %tc_id."
msgstr "%name 接受 T&C 版本 %tc_id"
msgid "Registration"
msgstr "注册"
msgid ""
"You have just used your one-time login link. It is no longer necessary "
"to use this link to log in. Please change your password."
msgstr "你已使用过你的一次性登录链接。不能再次使用此链接登录。请更改你的密码。"
msgid "Terms of use"
msgstr "使用条款"
msgid "UUID"
msgstr "UUID"
msgid "All users (new version)"
msgstr "所有用户（新版本）"
msgid "Ask To Re-accept"
msgstr "要求用户重新接爱新版协议"
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"
msgid "Add T&C"
msgstr "添加条款及协议"
msgid "accepted user"
msgstr "接受用户"
msgid "An accepted user"
msgstr "接受用户"
msgid "Legal Conditions relationship"
msgstr "法律关系条件"
msgid "Create a relationship to a legal conditions and legal accepted."
msgstr "建立关系的法律条件和法律接受。"
msgid "Version ID accepted."
msgstr "版本ID接纳。"
msgid "Revision ID accepted."
msgstr "修订ID接纳。"
msgid "Language of T&C accepted by user."
msgstr "T&C语言为用户所接受。"
msgid "User ID of user that accepted."
msgstr "用户ID用户接受。"
msgid "Acceptances to user relationship"
msgstr "接受用户的关系"
msgid "Time Accepted"
msgstr "接受时间"
msgid "Time and date user accepted T&Cs."
msgstr "用户接受T&Cs的时间和日期。"
msgid "Version of T&Cs."
msgstr "T&Cs的版本。"
msgid ""
"<strong>All users</strong>: all users will be asked to accept the new "
"version of the T&C, including users who accepted a previous "
"version.<br />\n"
"                           <strong>Language specific</strong>: only "
"new users, and users who accepted the T&C in the same language as this "
"new revision will be asked to re-accept."
msgstr ""
"<strong>所有用户的 </ STRONG> "
"：所有用户都将被要求接受新版本的T＆C，包括谁接受了以前版本的用户。<br "
"/>\r\n"
"                           <STRONG>语言</ STRONG> "
"：只有新的用户，用户接受这个新的版本相同的语言，将被要求重新接受。"
msgid ""
"Display a Terms & Conditions statement on the registration page, "
"require visitor to accept T&C to register. When a user creates an "
"account they are required to accept your Terms & Conditions to "
"complete their registration."
msgstr "注册页面上显示条款声明，要求访问者接受后注册。当用户创建一个帐户，他们都必须接受的条款，来完成他们的注册。"
msgid ""
"Display a Terms & Conditions statement on the registration page, "
"require visitor to accept the T&C to register. A <a "
"href=\"@page\">page</a> displaying your T&C will be automatically "
"created, access to this page can be set via the <a "
"href=\"@access\">permissions</a> administration page."
msgstr ""
"显示一个条款注册页上声明，要求游客接受和登记。\r\n"
" <a "
"href=\"@page\">页面</a>显示你的条款并自动创建，通过访问这个页面可以设置<a "
"href=\"@access\">权限管理的页面</a>。"
msgid "Administer Terms and Conditions"
msgstr "管理条款和条件"
msgid "View Terms and Conditions"
msgstr "查看条款和条件"
